落街又有乜野好怕喎

落街戴口罩食飯
落街戴口罩睇醫生
落街戴口罩買餸
落街戴口罩散步都得啦掛

要出黎行街
唔好比佢白色恐怖嚇到

最好就係口罩分開寫

六大訴求 缺一不可

香港人 反抗

光復香港 時代革命

之後再齊齊影相打卡放上Twitter

文宣戰先係最重要嘅一環呀

出街啦喂咁多位